食屎狗，所有既得利益者都係抵死，全香港人陪你攬炒！！！！

沖啊